一人一個驚喜送禮方法

買左份幾大份既禮物比男朋友
諗住聽日送比佢
點樣送先最驚喜又有創意 ？
利申 佢聽日夜晚先返到屋企

成頂綠帽戴落去
肯定夠驚喜

認真post

咩禮物先
大細?收得埋?

最驚喜實有架
無非都係先下啲情緒波動再比禮物
一係戴佢綠帽一係殺佢全家你自己揀

將自己全裸綁絲帶
再互射100回

大既 keyboard黎

2/10

係佢面前敲爆佢個keyboard
話打機正垃圾

一定呆那左

ok wor